大家係咪未聽過咗狼來了?

唉屌仲有人話要繼續煲張gif
係咪想搞到無人信我地文宣先安樂

見到唔少推波助瀾嘅account都係P牌/無乜開過post
定其實呢個先係班人嘅目的

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

同意

話明fake都狂開post

香港人！還拖！往死裏打！
828國泰城+#Metoo，831民陣，901開始無限期癱瘓機場貨運，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬！
㩒錢/換美金，經濟制裁中共！
全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！

記得以前睇過篇報導
啲打手公司會扮client競爭對手嘅打手，刻意製造關公災難

邊張gif？

明就明 唔明就算

樓主真係以為對家都係要樣樣fc左先會推